[
  {
    "id": 1,
    "question": "¿Qué es JS?",
    "answers": [
      "Un lenguaje de programación",
      "Un sistema operativo",
      "Un navegador web",
      "Un motor de búsqueda"
    ],
    "correct_answer": 0
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "¿Qué es HTML?",
    "answers": [
      "Un lenguaje de programación",
      "Un lenguaje de marcado",
      "Un sistema operativo",
      "Una base de datos"
    ],
    "correct_answer": 1
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "¿Qué es CSS?",
    "answers": [
      "Un lenguaje de programación",
      "Un servidor web",
      "Un editor de texto",
      "Una hoja de estilos en cascada"
    ],
    "correct_answer": 3
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "¿Qué es SQL?",
    "answers": [
      "Un lenguaje de programación",
      "Un sistema operativo",
      "Un lenguaje de consulta",
      "Una herramienta de diseño"
    ],
    "correct_answer": 2
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "¿Qué es Python?",
    "answers": [
      "Un servidor web",
      "Un sistema operativo",
      "Un lenguaje de programación",
      "Un framework"
    ],
    "correct_answer": 2
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "¿Qué es Java?",
    "answers": [
      "Un navegador web",
      "Un lenguaje de programación",
      "Una base de datos",
      "Un sistema operativo"
    ],
    "correct_answer": 1
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "¿Qué es Git?",
    "answers": [
      "Un lenguaje de programación",
      "Un sistema operativo",
      "Un sistema de control de versiones",
      "Un servidor web"
    ],
    "correct_answer": 2
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "¿Qué es GitHub?",
    "answers": [
      "Un editor de texto",
      "Un repositorio de código",
      "Un navegador web",
      "Una red social"
    ],
    "correct_answer": 1
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "¿Qué es Node.js?",
    "answers": [
      "Un servidor web",
      "Un lenguaje de programación",
      "Un entorno de ejecución de JavaScript",
      "Una base de datos"
    ],
    "correct_answer": 2
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "¿Qué es React?",
    "answers": [
      "Un sistema operativo",
      "Una biblioteca de JavaScript",
      "Un lenguaje de programación",
      "Un servidor web"
    ],
    "correct_answer": 1
  }
]
